有冇巴絲覺得自己老豆老母好自私？

點解佢地扑野之前唔問過我想唔想出世先？

有問過佢地